過左11點，狗開始做野

Rthk 32,開始有紛爭出現
應該係啲狗想將大家留住
建議喺金鐘既快啲走
Be water，要小心

求下你地返屋企
咪撚再叫人走
你自己走先 以身作則對方咪跟你走羅

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏